懶搞笑毒撚嘅下場...

架係自己丟

毒撚懶搞笑嘅時候係幾咁撚柒

只會自取其辱

毒撚一係無自信 一係就太有自信
無自信同女神傾計又疾曬機
太有自信就直接求婚
完全唔會搵個中間點去口花曖昧

點都畀人笑

都係搏下存在感姐，俾條生路黎行下

邊個比負皮me

肥婆搵你曖昧你都想嘔啦

I hate fat woman
成日恰9我

係人都恰毒撚

毒撚會唔會恰毒撚

會

ive示愛毒撚

唔比呀？毒撚搞笑有罪？